<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>普高生的高考200天(200-150)</title>
    <link href="/2023/01/17/%E6%99%AE%E9%AB%98%E7%94%9F%E7%9A%84%E9%AB%98%E8%80%83200%E5%A4%A9/"/>
    <url>/2023/01/17/%E6%99%AE%E9%AB%98%E7%94%9F%E7%9A%84%E9%AB%98%E8%80%83200%E5%A4%A9/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="192-天-11-27-周五"><a href="#192-天-11-27-周五" class="headerlink" title="192 天 11.27 周五"></a>192 天 11.27 周五</h1><p>早上起晚了，醒来时看了看表，已经 6：32 了。赶紧穿衣洗漱，之后一刻也不敢停。总算没迟到，到了教室就看见了我托同学买的俩跟油条。闻了闻，还挺香。然后犹豫，还有 5 分钟早自习，要不要吃，终究败给了吃货。早自习，依旧记单词。中途广播说要搞星级寝室评比，我依然不当回事。然后老班教育了我们半个早自习。<br>之后回到宿舍，玩了玩，发现时间又要不够了，赶快跑。结果在路上看见了老班，我心里慌得很，生怕她突然说我。结果真的是怕啥来啥，果然叫住我，把我教育了一顿。刚到教室准备听听力，老班就让我们 602 的出去重新搞宿舍卫生，说是重新给我们一个加分的机会。我呸，我又得重新跑回宿舍。我宿舍里的几个才刚刚跑到教室，他们一脸懵逼。我们在路上都在商量要不要去贿赂宿管，笑。<br>中午，我依旧忙着在人群中找 squirrel。老天不负有心人，吃饭时，我就在她的前面的桌子坐着，背对着她，很开心。<br>晚上老班给我们看了防校园暴力的宣传片，还是政教处主任发的。也就是我们的物理老师，里面的人物居然还是卡通版的。我看了后心里有种很怪的感觉，他们这些没有经历过的人又知道什么嘞？好烦，仔细一看才发现物理还欠一些作业。最近笔芯的消耗越来越快了，以后买终结者。</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>高中</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>校园三角恋</title>
    <link href="/2022/12/16/%E6%A0%A1%E5%9B%AD%E4%B8%89%E8%A7%92%E6%81%8B/"/>
    <url>/2022/12/16/%E6%A0%A1%E5%9B%AD%E4%B8%89%E8%A7%92%E6%81%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="三角恋部分"><a href="#三角恋部分" class="headerlink" title="三角恋部分"></a>三角恋部分</h1><p>一日下午在宿舍，宿舍里的坤哥突然和我们说有女生吃饭的时候跟踪他，这给我整笑了<br>我就说你以为是在看你，其实那个女的是在看你背后的我。我们自然都不信他能有这桃花运。第二天早上吃完早餐在宿舍，他又说真的有女生跟踪他，每次吃饭都坐到他旁边来。我就说不对啊，我没有和你一起去吃饭啊。然后说你中午带我去看看，我就不信了。然后我见识到了真正的恐怖。我们高三，吃饭的时候是比别人早下课5分钟的。等到他们下课，我们以及走到了食堂门口。然后我和坤哥找了个人少的队伍，打好饭刚刚坐下，我正想嘲笑他，说他只会吹牛逼。结果我一个转身，我和他身边就多了一对妹子。我瞬间就恐女症发作，浑身都是在一个很慌，紧绷的状态。那顿饭吃的特别难受。<br>吃完后走回去，在回去的路上回头看一下，我靠，她们居然一直跟着，相当于我们吃完，她们也没吃了。等我们走到男厕所，她们就在男厕所和教学楼直接的一条过道上等。我们学校高三教学楼没有厕所，厕所都是单独建在教学楼外面。等我们出来后我们直接回教室。然后她们就在那个过道那儿，一直站在那儿看，就算坤哥没出教室了，她们也还在看。<br>有了我的核实后，我们进一步发现，这俩女的一日三餐都跟着坤哥，而且似乎俩个女的是闺蜜，然后也都喜欢坤哥。有了我的证实，我们身边一堆玩的比较近的，都一起去吃饭。她们俩中午看见都懵逼了，然后不敢坐的太靠近了。本来坤哥一个人的时候，她们俩直接坐坤哥身边，挨着他坐，然后在他身边自言自语。说有时候你吃的真的都好快。把坤哥给吓得不轻，不知道是和他在说话还是在和谁说话，因为坤哥非常的羞涩，在面对女生的时候。<br>后面本来这事应该就这么过了，就随便她俩嘛。但是后面坤哥开始不厌其烦，因为她们的跟踪非常离谱。早上吃完早餐回宿舍，她们就在我们宿舍楼下那个大操场那儿等，等坤哥出来就跟着，直到坤哥回教室，然后她俩就在高三对面高一的教学楼下面的大厅那儿站着看我们6楼的教室。中午也是这样。下午也是这样，等着坤哥出宿舍就跟上去。坤哥开始受不了了，写纸条给她们说：被你们这样搞得我吃饭都吃不好，成绩下降了很多，从全校第二下降到了几十。其实他在乱说，虽然坤哥成绩和我相差无几，但是没有到全校第二的层次。然后那俩妹子被吓到了，写纸条道歉说以后不会了，还说对他没有意思，没有哪个想法，只想在高三的最后的时间里再多看看他。<br>据坤哥和她们写的纸条推断，她们已经跟了几个月了，只是一开始还没有这么明目张胆，后面可能觉得要高考了，也就放开了。从这以后，她们又恢复到了以前，就跟着也是隔很远。坤哥甚至还听从我们的建议和她们说自己是男同。我就说只要你到时出宿舍，和宿舍里的xxx手拉手走到教室，她们保证不会再跟了。但是这样的一个超前的想法终究还是被拒绝了。<br>她们日后变得更加大胆起来，还写纸条给坤哥说虽然我们这样有点不妥，但是你也没必要每次吃饭搞得跟聚餐一样吧。因为有时候我们就挺多人一起吃饭，一次有6-7个人。她们还特意说那个高个子很讨厌。高个子指的就是我，好像是有几次坤哥本来坐在我们中间，然后我给整了一下，让坤哥直接挨着她们坐了。也可能她们觉得这么多人是我喊来的吧，因为一开始是坤哥一个人，然后是我和坤哥，然后就是聚餐了。<br>后面我们拍毕业照的时候，她们找上我们的一个中间人（这个中间人和她们之间有联系，好像她们的纸条就是这个人给互相传递的），想找中间人要我们的毕业照，然后拿去打印一份。最后面几天的时候，她俩甚至鼓起了勇气找到我们教室，在6-5楼的那个楼梯间，堵着坤哥。我们都说要坤哥拿点私人资料给她们，坤哥也是找了俩本书给她俩。本来我们以为这就完了的，毕竟都高考完了。坤哥把她俩的qq都拉黑了，结果她们俩之间发短信。我严重怀疑是中间人出售的，因为他之前就拿着自己的书，让坤哥签了个名字卖给她俩，她俩还全要了。然后中间人觉得自己这样可能不道德，他这样卖了几十，然后拿钱给坤哥买了一排ad钙。<br>到了现在，也已经一年了，其中有一个已经不喜欢坤哥了，另外一个不久前还是喜欢坤哥。甚至从商城发现坤哥，然后一路跟随坤哥到了他家，给她送了一杯奶茶。<br>再到现在，就是彻底结束了吧。</p><h1 id="我的虾头时刻"><a href="#我的虾头时刻" class="headerlink" title="我的虾头时刻"></a>我的虾头时刻</h1><p>那个时候，她们跟踪坤哥，然后我就怂恿坤哥反跟踪回去，坤哥太胆小不敢，我就喊了另外一个室友，去反跟踪她俩，就是直接反过来跟着她俩。她俩被这样吓得不轻，直接被我俩给堵回去了。但是我虾头的时刻来了。因为那个时候晚上我和那个朋友去操场跑步锻炼什么的，结果发现她俩居然在那，我就以为她俩开始跟踪我。然后有一次中午本来回教室了的，然后喊了中间人下去，说让她俩别跟了。她俩一开始本来想跑，以为我下来是去打她俩，以为我之前反跟踪她俩也是去揍她俩的。然后和我说不是在跟我，是在跟坤哥。然后我年纪轻轻的时候便知道了虾头人是什么。坤哥旁边的虾头人。</p><p>这个故事来自我高中室友–坤哥</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>三角恋 校园</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>友谊</title>
    <link href="/2022/11/12/%E5%8F%8B%E8%B0%8A/"/>
    <url>/2022/11/12/%E5%8F%8B%E8%B0%8A/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h3 id="网友投稿"><a href="#网友投稿" class="headerlink" title="网友投稿"></a>网友投稿</h3><p>肥猫：<br>   本来想称你为honey的，你现在有了对象了，那么我还是叫你最熟悉的肥猫酱叭。<br>   我们真的!好久好久好久没见了，咱也没好好算过，大概想了一下，上一次见你还是你2019年过生日来着，在南坪后堡的一个院里，你请我和小廖阿邓他们一起的火锅。<br>   我现在很喜欢直火帮，而第一个给我推荐这个团队的是你，就是在吃完饭散步的路上，你不经意的给我说，我也不经意的记下的，就像一块石头投入湖里，产生了一朵水花一样。后来，我成了SFG的狂热粉，从倒时差到UDA，到鲸吞，性感的如《重混chanel》，还有新专……那时我才反应过来，石子沉到了湖底，也沉到了心里。<br>   我一直都想和你去看一次（也不止一次）喜欢rapper的live，19年11月，我去看法老.马王，你没有在。12月，大傻要来重庆参加某个音乐节，你问我去不，我没去，因为那段时间事情多，也在该死的失恋当中有一丢丢抽象的因素，心里很烦，也不想出门，我就没有去。<br>     到了2020年的时候，我以为那是一个崭新的开始，1月份还有太阳来着，马思唯也发了新专辑，也有巡演，重庆居然也有场次，我第一时间分享给你，想必你和我一样都是很开心的，激动的心，颤抖的手，我俩都抢到票了，可以说是非常开心了，那几天我在家都很高兴，我甚至想好那天穿什么衣服去见你，演出的日期是星期五，我寻思，咱一定会迈着六亲不认的步伐走出校门，坐车去合川找你，见面时会想悬崖上的金鱼姬那样吧，我想演出现场msw除了新专还会不会唱崂山道士.refresh….可是，疫情导致所有的计划落了空。后来直火帮真的来重庆了，是星期天，你因为那糟糕的教室，也没有来到现场，我自己一个人去看的，我多想你也在。<br>   这错过让我想起一句话“我生活在与他相会的希望中，可这时辰还未来到”不过我并不会觉得遗憾，我喜欢一切自然而然的东西与事物，就像天气预报说明天要下雨，第二天就下雨或者不下雨，我去敲你家的门，你在的话我就进去做客，不在也没有关系，并不是我来了，你就必须在，不是这样子的，因为以后总是要见的。<br>    高三的那段日子，真的像你评价那本书一样，又臭又长，至少在我小学到大学还不错的记忆中，我不想多想，跟100%纯度黑巧克力一样。还好我认识你了，不能说认识，如果说知道名字就算认识，那我们更早就认识了，总之就熟起来了。我喜欢每天下午放学和你一块儿去食堂吃饭，然后经过操场走到小路回教学楼。有一天我买了一个圣诞帽，晚自习我给你戴上，真的好看，应了那句“my guys like pretty girl”。还有一次体育课，我俩都穿的白衣服，你穿的冠军卫衣，我俩绕着操场走着，我突然想整一个活儿，我姐一下拉着你，围着操场跑了一圈，这一倒别致的风景线，好些个人还在看我们，我可没想着理会那些眼光，那个时候没有《风犬少年的天空》，有的只是奔跑的白衣少年。说起这些有趣的瞬间，我都没想到自己记得那么清楚，原来这并不是泼出去的水，而是当初种下的水果，经过漫长的时光，已经很醇厚香甜了。<br>     信的开始是关于hip-hop，可是我俩相识又不是因为hip-hop，可后来hip-hop又为我们架起了一座桥，难道这就是inside hip-hop  outside  hip-hop？<br>    很早我就觉得你有趣，又没有那么俗气，在我心中一直是装着星星的男孩子，现在看来呢，星星还在，男孩也在。<br>    高三我是比较浮躁的，但是每天都可以和你聊天，讲故事，你也不会把学业上的事带到平时中来，《教父》也不会把工作上的事摆到餐桌，哈哈哈哈。在食堂里，看见一个很凶的女人，像个社会大哥歌那儿讲话，我俩都很默契的抬头，打开了手机，开始吐槽。记不清楚是成年后的哪一年，我点开了你的空间，发现我17岁的留言还在…….<br>    现在我们都长大了，再也不像以前那样经常去吃一份鸡杂米线儿，我也不会再用60岁的社保卡帮你去网吧开机子了。没有想感伤什么，写到这儿，我也很开心的，只是觉得时间匆匆，我觉得很幸运，你和我都是有趣的男同学，不会因为以后这样那样的事情而互相走丢，这并不是什么兄弟妻，也不是多高尚的君子之交，我更不想用老同学来称呼你。这是多真挚的透明的友情，和你一起的经历是有光泽的，是温润如玉的，而我们还会做很久的朋友。<br>     结尾呢，我就不用一帆风顺，学业有成之类的话了，客套话留给客套人。我现在想起一句诗“欲买桂花同载酒，终不似，少年游”，或许不恰当，但我喜欢，也想分享给你。再见了,honey,我是指see you   tomorrow~<br>                                            是Bird也是小囧</p><p>来自网友阿巴阿巴投稿</p><h3 id="本人真事"><a href="#本人真事" class="headerlink" title="本人真事"></a>本人真事</h3><p>这个故事说起来有点长，你听我慢慢说<br>刚刚进高一的时候，由于我的生长过快，导致脊椎侧弯，去医院配了一个纠正器，整个上半身都是这个纠正器，戴了这样一个东西，我肯定很自卑嘛。<br>然后在高一刚刚进去到班里的时候，因为缘分，认识了三个人，我们三很快就玩熟了，一起去吃饭，一起去上厕所，也一起去教室，晚自习下课也一起回宿舍。由于当时刚刚进高一，我们那个时候情商也不是很高，我们就互相请客，而我，钱就少一些，然后一般总是其中的一个请客。有时候中午吃完饭（那个学校食堂饭菜是真的难吃的批爆），没吃饱，就会和他说，然后就边说边闹着去了学校的小卖部，虽然不知道他心里愿不愿意，但是表面上肯定不好拒绝。<br>我印象很深的一个就是，那天，我和李锐起了争执，在宿舍里，然后就互相打，一开始还是打着玩的，就都没有认真，后面我发现我放不倒他，我就很气，因为那个时候我1.8的大个，他1.7多，我就感觉很没面子，然后我就慢慢加大了力气，可是我最后还是放不倒他。最后我还是放弃了，他力气确实大的离谱。当时，他一直保持着理智，没有动真的，这是让我印象很深刻的原因，因为一般男生打着打着就来真的了，特别是高中那个血气方刚的时候。<br>我以为我和他们的关系会一直这么好下去，结果，李锐有一次就和夏昭起了争执。就是因为这次争执，我们后面就没有搭理过他了，就关系就变得很尴尬，只有谭鸿和他还是保持原来的关系，因为他和他关系本来也是一般，然后他们之间也没什么争执。这种冷关系一直持续到分班。<br>分班后，我和李锐分到了一个班，夏昭和谭鸿一个班。他们俩还是日常的来找我玩，下课来找我，中午吃饭等我，下晚自习一起回宿舍。我在新班级里也还是没有搭理李锐。<br>直到，有一次午休完，我到教室外面走廊透透气，然后他那个时候也恰好出来，然后我们四目相对。我心里顿时感慨万千。以前关系这么好，现在确变成这样了。后面我做了一件我自己都没想到的事，我tm写了个纸条给夏昭和谭鸿，说我现在和李锐一起玩了，没和他们一起玩了。意思差不多就是这个，但是具体咋写的我忘了。和李锐继续一起玩后，我也没感觉变多少，因为当时我和李锐和夏昭玩的是最好的，而李锐人又很幽默。当时我和夏昭关系好到什么程度嘞？就这么说吧，当时我和他一起在洗澡间洗过澡。就是宿舍里有一个小小的独卫，然后我有一次和他一起洗的澡。虽然和他们关系很尴尬了，就平时去食堂路上看见，都是一种非常尴尬的状态。<br>这样持续了一段挺长的时间，后面有一次我俩在食堂打饭的时候排在他俩后面，我当时怎么了，我当时居然又感慨万千，然后回教室后，又写了一张纸条给他们，上面的话我记得很清楚，RAQ还在吗？（RAQ是我们当时想的一个战队的名字，就想着开黑打游戏的时候改成RAQ+id的形式，我敢肯定，有90%的男生应该都是有这种想法的）意思就是我还能回到他们中吗，然后他俩下完课后就来找我了，至此，我们四个又玩的很好了，虽然我感觉李锐和夏昭之间还是很冷淡，没有以前那么好的关系了，他俩。<br>到了这，你是不是觉得这个故事差不多要结束了？不，还有。到了高二的时候，那个学校（私立学校）高额的学费我家里实在负担不起，而且那个学校有问题，老师都走了，换了一批新的老师，换成了那种兼职的老师，就很离谱。然后我就转学了。转学后，关系必然就远不如从前了，在qq上我也只和夏昭和李锐有过联系了，但是李锐更少，因为发他信息他很少回。只是有几次，月假在家的时候还和李锐打了几次电话叙叙旧。当时我还和他们约着，高考完后，我们几个一起去网吧通宵。后面就可以说是彻底断联了。<br>我本来以为这个故事就要这么结束了，然后后面我高考完，偶然记起李锐来，就给他发了个信息，然后他居然回了，然后我们俩又这么断断续续聊起来了。后面成绩出来，我问他多少分，他说要复读，我沉默，那个学校上本科的都只有几个人，我高考的那年湖南新高考第一届，二本和一本合并统称本科，那个学校的可以说都考的不咋地，而我去了一个公立高中，高考因为祖坟冒烟，本来向来不好的语文，结果考的挺不错，然后考了个我非常满意的分数。<br>到了大学后，我和他联系更少了。直到今年6月，他复读高考结束，我又和他发了信息，他也在线，和他又陆陆续续聊了挺多，从问我有没有女朋友到我问他在学校里找了几个对象了（他是我们中最帅的一个，当时在我们班里非常受女生欢迎）。我还笑着说让他不知道填那的志愿就填重庆（我在重庆就读）来，我给他介绍学姐，他说好。我本来以为，就算他没来重庆，我们之间的联系也会续上。因为我之前觉得是他家里管的严不太方便玩手机，不能回信息，结果，我们后面的联系又断了，我发的消息都石沉大海。<br>直到之前国庆前几天，他又和我发了几个信息，说实在不方便回，还说现在在高铁上，国庆节的时候给你打电话，然后让我把我电话号码发过去。我发了，然后他下线了。在这之前，我也问过他的电话，他不是说没办就是说到时要换卡的，以后换了新卡再发给我。<br>国庆节，我满怀期待的等他电话，然而国庆过了一半，他还是没有打来电话，我就知道，我们之间的关系，已经彻彻底底断了。<br>真的，他是我遇到的最好的男生，多想和他做一辈子的好兄弟，可是，世上这种事，就是多着嘞。<br>这篇故事都是我本人的真事，可能不精彩，但是无所谓，我只是想记下以前的东西</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>友谊</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>编织谎言的是他，戳破谎言的也是他</title>
    <link href="/2022/10/16/%E7%BC%96%E7%BB%87%E8%B0%8E%E8%A8%80%E7%9A%84%E6%98%AF%E4%BB%96%EF%BC%8C%E6%88%B3%E7%A0%B4%E8%B0%8E%E8%A8%80%E7%9A%84%E4%B9%9F%E6%98%AF%E4%BB%96/"/>
    <url>/2022/10/16/%E7%BC%96%E7%BB%87%E8%B0%8E%E8%A8%80%E7%9A%84%E6%98%AF%E4%BB%96%EF%BC%8C%E6%88%B3%E7%A0%B4%E8%B0%8E%E8%A8%80%E7%9A%84%E4%B9%9F%E6%98%AF%E4%BB%96/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>  编织谎言的是他，戳破谎言的也是他，这世间终究是没有任何绝对的美好，只恨那密密麻麻的花言巧语一时将我蒙蔽，如今回想起来便只剩恶心。。。彻头彻尾的恶心。</p></blockquote><blockquote><p>他是a，我的室友，后来也成了我的朋友，对于新鲜的大学生活我们都有讨论不完的好奇和希冀，路上来来往往的漂亮女生也经常成为我们的谈资。A这人特别耿直，好吧，与其说是耿直更类似于一种初生牛犊不怕虎的莽劲，店铺里与售货阿姨的讨价还价，人群中讲话时的泰然自若，竟是让我慢慢对他有了一些依赖，仿佛在他的陪伴下，社恐的我也能稍稍树立自信在人群中多了一些坦然。可能就是这样的原因，我们在一起的时间越来越多，吃饭与上课，自习与逛街，我们在校园的各个角落皆留下了足迹，慢慢的，我也察觉到一些古怪，因为他总是找一些机会与我进行肢体接触，早先尚未在意，不过是两个大老爷们之间的恶趣味，但后来便发现些异常，走路时他总喜欢挽着我或者抓着我的胳膊，回到寝室待我坐在椅子上时他会时不时走过来从后面抱着我，用胸膛贴着我的后脑勺。我一合计，这tm不跟街上一对对的男女一样嘛？于是我便找了一个机会。</p></blockquote><blockquote><p>与其说是我找的机会，倒不如说是他专门等待的一个偶然，那天晚上，我一样坐在椅子上做作业，他便如往常般晃了过来，不及他将手拢下，我将身子转过去，直勾勾的望着他，他也被我突然的动作怔住，只留脸上依旧灿烂的微笑。我幽幽的冒了一句：“咱俩那个，是不是。。。”。他立马接过话：“你丫的，我不就碰你几下嘛，还能想到那去，咋滴，你是什么金贵娇躯挨不得呀。”一向如此，我的心理想法总能第一时间被他捕捉到，无论是晚上回来带的夜宵，还是在密麻人群里对我的体贴和照顾，他总能知道我心里在想什么，需要什么。“不过。。。”他随即把头一转，思索片刻后开口：“如果不介意的话，哈哈哈，前提是你不介意。“听此我赶紧抬手：”哥们哥们你这这不太合适吧，我就当你开玩笑了。。。“相顾无言，随后默契的做各自的事情去了，由于那晚其他室友都还在外面，所以房间很快陷入了沉默，这种沉默也包括了我躺在床上时的忐忑。</p></blockquote><blockquote><p>之后的第二天我们像往常一样一起去上课，一起去食堂，只是玩笑话少了，不过这并未使我们之间的氛围变得冰冷，因为他始终挂着那招牌的笑容，灿烂，如春风。</p></blockquote><blockquote><p>一直持续到一场记忆犹新的考试，之所以说是记忆犹新，因为那天的雨真的特别tm的大，那把伞至今也被我搁放在阳台，奈何现在的天气，它已经晒了好久的太阳，另外那次考试也确实把我恶心到了，花几周在图书馆自习的题目是丁点不沾，各种奇形怪状的问题让我在考场上差点直接交卷走人，走出考场，心情是阴冷的，天气也如是，闷闷的走进了雨里也不想打伞，即便是a的身影也被我直接略过，心里一直想着一堆努力仍是付诸东流最后挂科补考又如何是好，越想越烦躁，越想越郁闷，待他撑伞走来带着招牌笑容问我晚上去哪里吃饭时我看他笑容是越看越气，便将一些郁闷化作一拳捶在他胳膊上，他也不在意，只是用手轻拍我的肩头，又缓缓将手上升抚摸了一下我的额头，温热的触感让本就被雨淋湿的身体打起激灵，我下意识扯了扯他的外套，他只是望着我，我便也呆呆的看向他，有风吹过，着实是把我冷了一下，就又靠近了他一些，慢慢的，竟是直接碰到了他脖颈，他将手绕过我的身体，贴在我的后背上，此刻照平时我该一把推开拔腿走人，可当时心里真的的很混乱，加上湿冷的身体，便默默靠着他，也不说话，也不知如何说话，最后仍是他开口，继续问我晚上去哪里吃饭，他依然挂着浅浅的笑，我也索性由着接下话，便自然而然的松开，走出教学楼的大门。</p></blockquote><blockquote><p>那天他到底吻没吻我我确实想不太清，因为那天我们出去喝了酒，记得是描述中“好多好多的酒“然后迷糊糊被他带往某处宽敞的地方，只记得那里天上的星空实在好看，可惜忘了拍照，然后还有。。。喋喋不休的蝉鸣？想不大透彻，大致是如此，然后回了寝室，瘫软在床上，昏昏然的睡去了。</p></blockquote><blockquote><p>他对我真的很好，忙前忙后尽是为我在操心着，一天的心情，一夜的悄悄话，一路的陪伴，我感觉那时他的眼睛里只有我，我曾经的思想枷锁也被悄然打破，彻底的投入了这一段奇妙的感情。那时在我眼中，他是早餐的微光，是午时的太阳，是夜晚的星辰，在我的心里发光发热，长久不息。我以为世间的美好不过如此，便是书上记载的爱情也囊括不了我们的浪漫，天上的神仙也要羡慕三分。。。我陶醉，我迷恋，彻底放下了防备，却不知将日的无情之刃早已磨出锋芒只待给我彻底一击。</p></blockquote><blockquote><p> 具体是什么时候已无从想起，在发现真相之前我也只是粗略察觉到一些异样，这些异样倒也证实不了什么，我往往以自己内心过于敏感为由说服自己。可是随着时间流逝，我感觉他是越来越忙，可能是参加了一些活动比赛吧，这些不与我说也无妨，即便是真有疑惑其实以我的性子也只会闷着，更多的想法还是通过他那敏锐的目光所发现，于是我也不做表示，他似乎也漏了这点心思，整日只是忙自己的事情中去了。终于到这样一天，几个室友在在他进门的时候笑了起来，有一个人用揶揄的语气调侃道“a哥，看来得发点喜糖啊”，我一时愣住，不及反应，另一道声音响起“快把女朋友照片给哥几个瞅瞅呗，欣赏一下哈哈哈”轰的一下，我的大脑像是被什么东西狠狠砸了一下，呆呆的，只是呆呆的坐在床边，也顾不得看他，也不想去问，脑子一片空白，唯有室友的声音不断环绕，叽叽喳喳，嬉笑打闹。我当时恨不得将他们全部赶出去，不过事实上，我却自己偷偷溜出了寝室，吹着走廊尽头的风，不知道下一步该做什么，只是站着，仿佛过了很久，一只手突然碰到我的肩膀，我猛的向前一闪，转过头果然是他，他也不做多余动作，讲道：”你是男的，她是女的，双方又不矛盾，何必想多呢是不是“说罢，他的招牌笑容竟又重现在他的脸上。恶心，神经病！我如此想，随即跑开，顾不得他在背后表情如何，我只觉得自己像刚从臭水沟爬出来的老鼠，自顾自向离他最远的方向走开，神经病！神经病！神经病！我呢喃着，只是不知为何泪水也缓缓溢出，我的情绪变得混乱不堪，哭泣的同时又觉得好笑，自己的真心竟是交给了这样的人渣，又哭又笑，最后又归于了沉默，无数的回忆略过，无数的声音响起，最最让我厌惧的还是他始终挂着的招牌笑容，记忆里的画面越来越诡异，我想我将被这个笑容的恐惧笼罩很久很久，很久很久。。。</p></blockquote><p>来自网友光的投稿，希望各位善意评论</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>耽美</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>绿茶 or 不够勇敢?</title>
    <link href="/2022/10/13/%E7%BB%BF%E8%8C%B6-or-%E4%B8%8D%E5%A4%9F%E5%8B%87%E6%95%A2/"/>
    <url>/2022/10/13/%E7%BB%BF%E8%8C%B6-or-%E4%B8%8D%E5%A4%9F%E5%8B%87%E6%95%A2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我叫沸羊羊，在我初二的时候，我遇到了一个自己喜欢的女孩。<br>她也挺喜欢我的，这多是一件美事啊。<br>后面我主动去找班主任，让我和她做同桌，美名其曰给她讲题，老师也同意了。<br>在初二结束的时候，我决定去表白，她也同意了，那个时候真的很开心。<br>但是男孩子都很容易自卑，当时就不知道怎么的，我就觉得她是不好意思拒绝我才同意的我的表白。<br>后面我也一直不好意思和她去讲话，她也说自己有性单恋（就是只在俩人好之前会有好感，如果对方也喜欢自己，好感就不会有了)<br>而这就导致我们俩之后就很少说话，也从来没有一起出去玩过，一年才说几句话，更不用说秀恩爱了，这使得很少人知道我们俩的关系。<br>而这一种关系，一直从初二维持到了高三。高三的时候我和一个好朋友喜羊羊聊天，他说他这个暑假谈了个对象，叫美羊羊。我当时直接傻掉了，这不是我对象吗，后面又确认了一遍，确实是我对象，没有搞错。<br>但是当时我没说出来，因为我俩这关系早分了早好，就想着让他俩好好谈吧。因为我也不想继续维持下去了，虽然被绿了，但是对我真的没有什么伤害，回到家之后我就把她删了。<br>我本以为这就是故事的结局了，然而这才是开始。<br>不久后，美羊羊又把喜羊羊甩了，现在一直来向我道歉，问我对她什么看法。甩了喜羊羊之后，又后悔了，让我帮忙劝喜羊羊。</p><blockquote><p>  美羊羊：在吗？<br>    我：？<br>    美羊羊：没别的意思，想问问你怎么看的我，说实话，我确实不好，喜羊羊应该也问你了。<br>    我：你不是知道你不好了吗，还要来问我？<br>    美羊羊：你怎么跟他说的？能不能让我看一下，我真的对不起你。<br>    我：我本来就是小丑，还是不给你看了吧。<br>    美羊羊：让我看看吧，真的对不起<br>    我：他不让我发啊<br>    美羊羊：求你了，你发吧，我真的很难受。<br>    美羊羊：我们之间一直存在误会，很多次我想找你说，但是开不了口<br>    我：那你把你新的男朋友的照片给我看看呗:yum:<br>    美羊羊：什么意思？我发誓没有<br>    我：那目标对象也行啊<br>    美羊羊：你觉得我好看？</p><blockquote><p>我：嗯<br>        我：没找到接盘的都把我兄弟甩了，有点草率吧</p></blockquote><p> 美羊羊：你是这么认为我的吗？我发照片不是为了找人什么的。我现在全身都在发抖<br>    美羊羊：</p><blockquote><p>关于以前我说什么都没用，但是我不是拿你当备胎，我好像从来没直接拒绝过你，这样好像在吊着你，任谁看都会这么觉得<br>    但是我没这么想<br>    还有我说的原生家庭的原因确实占很大一部分，我缺爱但是又接受不了太直接的。<br>    你现在不相信我也很正常<br>    有什么想问我的吗？<br>    我们之间一直存在误会，当然是我引起的<br>    你现在会不会觉得我很可笑</p></blockquote><p>  我：没有没有<br>    美羊羊：</p><blockquote><p>真的对不起，没想到我对你的态度会让你那么以为我<br>        我一直觉得你很好，请相信我说的话，我不是在吊你，从来没有这么想过<br>        但是我的所作所为是我自己也无法原谅的<br>        很多时候跟我姐聊天的时候就聊到了你，然后心里愧疚的不行，因为我知道能有一个人真心喜欢你是多么不容易，也知道这份感情很重<br>        关于性单恋我确实有，没有骗你。我心里也记得你当时跟我表白的时候心里也挺激动的，再加上那个暑假在家出现心理问题了，导致我初三上学期就很堕落。</p></blockquote><p>  我：为啥出问题了？你到底经历了什么？<br>    美羊羊：</p><blockquote><p>我记得你当时个性签名都挺黑暗的，因为我的问题实在抱歉。<br>            因为在家都挺压抑的，我爸天天在家吸烟我整天都不敢说话，我整个人都昏昏沉沉的。你知不知道我离家出走过一次，当时我听我姐说警察到学校了，我姐跟我关系最亲密，我当时跟她说我和难受可是她都不听，忙着学习。<br>            我也没人可说，也不想把负面情绪给你，离家出走了一天晚上回去了，我奶奶那时在楼下坐着，一见到我就哭了，我也哭了。<br>            现在想想，嗯….还是释怀不了，就九年级成绩一直不好，主要也学不进，那时候老师也找我谈过。我不知道怎么开口，反正谁也不知道我到底怎么了。</p></blockquote><p>  美羊羊：</p><blockquote><p>所以我一直感觉我的性格间歇性扭曲，不想说这些，好像在上演苦情戏，听听就好。<br>        心理状态一直不太好，但是我经历了什么也不能那样对你。<br>        我真的不好，不知道哪一点能让你喜欢我那么久，就离家出走这事我基本不跟人提，感觉会吓人。<br>        心理不正常确实不该连累别人。</p></blockquote><p>  美羊羊：</p><blockquote><p> 还有就是很多事你以为我不在意其实我都记得，我对你怎样的不好我都记得，所以风水轮流转再还回来也好<br>    这条信息帮我截给喜羊羊吧，我没骗过他，失去一次信任很难再建立起来。就像他说的那样，就这样吧。</p></blockquote></blockquote><ul><li>  全文均采自真人真事，为网友玛蒂尔达投稿。</li></ul>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>感情纠缠</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="/2022/10/11/hello-world/"/>
    <url>/2022/10/11/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">&quot;My New Post&quot;</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
